[即討]而家係要諗點救人!

機場入面一定有人留,亦都會有人走,再傾去留無意思。
而家最大問題係機場如果真係封島，我地要點救人。入面已經太多狗，圍魏救趙已經唔係救人嘅辦法，搵車隊又怕有黑警混入，我地應該點做？

除咗入去一齊面對，係機場外面應該要有人ready，唔好比佢封青馬。
班禽獸清場就一定，我地要集中救人，受過傷嘅人已經太多，唔想再見到比琴日更恐怖嘅場面。

以下開放救人討論

燈都熄埋

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

冇嘢做到㗎啦算數啦

如果封島，你阻到黑警入機場，救唔到手足都無意思

打破青馬封鎖線
除此之外
別無他選

無熄, 有人特登較Filter黎嚇人

狗總下晝已清場 有曹營人士出過PO

今晚勿出 極大伏味

屌，真係嚇撚死

反包

希望今日真係唔會清場，但當所有未抵港嘅航班都到哂，再無未抵港航班嘅時候，希望大家可以食腦。